有無人好憎Facebook果啲shared video

特別係looker果啲 分享下小動物，搞笑嘅片係幾好
但做咩一條片好地地要Cap圖cap咁多張，搞到碌到落底先有得睇片
係咪麻煩 好地地擺條片係度唔得嘅